想問下有得反對丁權申請未?

有冇人係告示板影左相?